/* Restore */
" ... set in User configuration ..." = " 在用户配置中设置...";

/* Execute */
"⌘A to abort or wait..." = "zA 要中止或等待...";

/* Snapshots */
"Aborting delete operation..." = "正在中止删除操作...";

/* Add schedule
   New */
"Add" = "添加";

/* New */
"Add config?" = "添加配置？";

/* Add schedule */
"Add Schedule?" = "添加日程安排？";

/* Tooltip */
"By using Finder drag and drop filepaths." = "使用 Finder 拖放文件路径。";

/* Cancel NSAlert */
"Cancel" = "取消";

/* Add schedule */
"Cancel or Add" = "取消或添加";

/* Userconfig */
"Cancel or Continue?" = "Cancel or Continue?";

/* Execute
   Logg
   Profiles
   Snapshots */
"Cancel or Delete" = "取消或删除";

/* Userconfig */
"Cancel or Reboot?" = "Cancel or Reboot?";

/* Restore */
"Cancel or Restore" = "取消或恢复";

/* Logg */
"Cancel or Save" = "Cancel or Save";

/* Restore */
"Cannot copy from a syncremote task..." = "无法从同步任务复制...";

/* Verify */
"Cannot verify a syncremote task..." = "无法验证同步任务...";

/* chinese */
"Chinese (Simplified) translation by: StringKe (Chen)" = "Chinese (Simplified) translation by: StringKe (Chen)";

/* Snapshots */
"Cleaning logs completed..." = "清理日志完成...";

/* Close NSAlert */
"Close" = "关闭";

/* Userconfig */
"Continue" = "Continue";

/* Restore */
"Copy single files or directory?" = "复制单个文件或目录？";

/* copyright */
"Copyright ©2020 Thomas Evensen" = "版权 ©2020 Thomas Evensen";

/* main */
"daily" = "每天";

/* Remote Info */
"Date last synchronize:" = "自上次同步以来的天数：";

/* datetime */
"days" = "天";

/* Remote Info */
"Days since last synchronize:" = "自上次同步以来的天数：";

/* default profile */
"Default profile" = "默认配置文件";

/* Execute
   Logg
   plan
   Profiles
   Snapshots */
"Delete" = "删除";

/* plan */
"Delete number of snapshots:" = "删除快照数量：";

/* Snapshots */
"Delete operation completed..." = "删除操作完成...";

/* Profiles */
"Delete profile:" = "删除配置文件：";

/* Execute */
"Delete selected task?" = "删除选定的任务吗？";

/* plan */
"Delete snapshots older than:" = "删除早于以下时间的快照：";

/* Tooltip */
"Destination catalog:" = "目标目录：";

/* Snapshots */
"Do you REALLY want to delete selected snapshots" = "您是否希望删除选中的快照？";

/* Restore */
"Do you REALLY want to start a restore?" = "你真的想要重新开始吗？";

/* Snapshots */
"Dont change the snapshot num if you don´t know what you are doing..." = "如果您不知道正在做什么，请不要更改快照号码...";

/* ducth */
"Dutch translation by: Marcellino Santoso" = "Dutch translation by: Marcellino Santoso";

/* plan */
"earlier months" = "前几个月";

/* Error rsync */
"ERROR: no rsync in" = "错误：没有 rsync";

/* Error rsync */
"ERROR: no rsync in /usr/local/bin" = "错误：/usr/local/bin 中不同步";

/* Remote info */
"Estimation completed" = "估计完成";

/* plan */
"every" = "每";

/* Restore */
"Executing restore..." = "正在执行还原...";

/* Restore */
"Filelist for snapshot tasks might be huge?" = "快照任务的文件列表可能是巨大的吗？";

/* Userconfig */
"Format of config files is about to be changed to JSON." = "Format of config files is about to be changed to JSON.";

/* Userconfig */
"Format of config files is about to be changed to PLIST." = "Format of config files is about to be changed to PLIST.";

/* plan */
"Friday" = "星期五";

/* german */
"German translation by: Andre Voigtmann" = "German translation by: Andre Voigtmann";

/* Restore */
"Getting info, please wait..." = "正在获取信息，请稍候...";

/* Loggdata */
"Got index from Snapshots and listing logs for one configuration..." = "从 Snapshots 获取索引并列出一个配置的日志...";

/* Loggdata */
"Got index from Synchronize and listing logs for one configuration..." = "从一个配置的执行和列表日志中获取索引...";

/* Schedules */
"Got index from Synchronize..." = "从执行中获取索引...";

/* Remote Info */
"Got it..." = "得到它...";

/* datetime */
"h" = "小时";

/* datetime */
"hours" = "小时";

/* icon */
"Icon by: Zsolt Sándor" = "Icon by: Zsolt Sándor";

/* italian */
"Italian translation by: Stefano Steve Cutelle'" = "意大利语翻译：Stefano Steve Cutelle'";

/* Logg */
"JSON file exists: " = "JSON file exists: ";

/* plan */
"Keep" = "保留";

/* plan */
"last" = "最后一个";

/* Profile */
"Load" = "负载";

/* Remote info
   Remote Info */
"Loaded cached data..." = "加载缓存数据...";

/* Tooltip */
"Local catalog:" = "本地目录：";

/* Restore */
"Local or remote catalog cannot be empty..." = "本地或远程目录不能为空...";

/* main */
"manuel" = "手动模式";

/* Execute */
"Menu app is running..." = "菜单应用正在运行...";

/* datetime */
"mins" = "分钟";

/* plan */
"Monday" = "周一";

/* Userconfig */
"New format is not equal to current." = "New format is not equal to current.";

/* Execute */
"New version is available - see About" = "新版本可用 - 请参阅关于";

/* About */
"New version is available:" = "新版本可用：";

/* Execute */
"No rsync in path..." = "路径中没有rsync...";

/* Schedule details */
"no startdate" = "没有开始日期";

/* Schedule details */
"no stopdate" = "没有停止日期";

/* Restore */
"No such temporay catalog for restore, set it in user config." = "没有这样的临时目录来恢复，请在用户配置中设置它。";

/* plan */
"none" = "无";

/* norwegian */
"Norwegian translation by: Thomas Evensen" = "Norwegian translation by Thomas Evensen";

/* Restore */
"Not a remote task, use Finder to copy files..." = "不是一个远程任务，请使用 Finder 复制文件...";

/* Snapshots */
"Not a snapshot task..." = "不是快照任务......";

/* AllProfiles */
"Number of configurations:" = "配置数：";

/* Logg */
"Number of logs:" = "日志数：";

/* Restore */
"Number of remote files:" = "远程文件数量：";

/* Remote info */
"Number of tasks to estimate:" = "需要估计的任务数目：";

/* Snapshots */
"Number snapshots:" = "数字快照：";

/* main */
"once" = "一次";

/* Logg */
"PLIST file exists: " = "PLIST file exists: ";

/* Execute */
"Possible error logging..." = "可能的错误记录...";

/* plan */
"previous month" = "上月";

/* Execute */
"Profile:" = "配置：";

/* Execute */
"Profile: please wait..." = "配置文件：请稍候...";

/* Userconfig */
"Reboot" = "Reboot";

/* Tooltip */
"Remote catalog:" = "远程目录：";

/* Restore */
"Restore" = "恢复";

/* Restore */
"Restore completed..." = "还原已完成。";

/* plan */
"Saturday" = "周六";

/* Logg
   Profile
   Userconfig */
"Save" = "保存";

/* Schedules */
"Scheduled tasks in menu app..." = "菜单应用中的预定任务...";

/* datetime */
"secs" = "秒";

/* Copy files
   Remote Info
   Verify */
"Seems not to be connected..." = "看起来没有连接...";

/* Restore */
"Seems to be nothing to restore" = "无内容可以恢复";

/* Execute */
"Select a task...." = "选择任务......";

/* Execute */
"Select one or more tasks..." = "选择一个或多个标签";

/* Logg */
"Selected logs:" = "选中的日志：";

/* Execute */
"Selection out of range - aborting" = "选择超出范围 - 中止";

/* Snapshots */
"Seriously, enter a real number..." = "请输入一个真实号码...";

/* Restore */
"Simulated: execute full restore to SOURCE" = "模拟：完全还原到SOURCE";

/* Restore */
"Simulated: execute full restore to temporary restore path" = "模拟：执行完全还原到临时恢复路径";

/* Restore */
"Simulated: execute restore of files to temporary restore path" = "模拟：执行恢复文件以临时恢复路径";

/* Tooltip */
"Source catalog:" = "源目录：";

/* Restore */
"Start" = "开始";

/* Restore */
"Start getting files?" = "开始获取文件？";

/* Restore */
"Start restore?" = "开始还原？";

/* main */
"stopped" = "停止";

/* dayofweek
   plan */
"Sunday" = "周日";

/* Execute */
"The menu app" = "菜单应用";

/* Quickbackup */
"There seems to be nothing to do..." = "似乎没有什么事要做...";

/* New */
"This is added before?" = "这是以前添加的吗？";

/* plan */
"this month" = "本月";

/* plan */
"this week" = "本周";

/* plan */
"Thursday" = "星期四";

/* plan */
"Tuesday" = "星期二";

/* Verify */
"Verify not OK, see logfile (⌘O)..." = "Verify not OK, see logfile (⌘O)...";

/* Verify */
"Verify OK..." = "Verify OK...";

/* plan */
"Wednesday" = "星期三";

/* main */
"weekly" = "每周";

/* Snapshots */
"You cannot delete that many, max are" = "你不能删除这么多, 最大是";

/* About */
"You have the latest ..." = "您有最新的...";

